有個傻仔跌咗嘢

嗰個就係我個fd
為咗拯救佢我決定開po

條傻仔係寶達去旺角先達嘅紅van上面跌咗

Tg:

你朋友即是你

佢條女送 唔見咗可能會有生命危險

感建分

佢唔好好珍惜我送比佢既野係佢抵死